［緊急］屋企要人呀

巴絲唔好再留啦
不受傷 不逮捕呀
養精蓄銳等下次發夢啦
返屋企啦
大家都好擔心你地又比狗咬呀

自推

推

走啦